東華學院 3月23號 將恢復實驗面授課堂

學校係3月23號開始恢復lab嘅課堂
我諗係全港最快復課嘅大專院校
上lab十幾人咁緊密接觸，一個有事，個個都瀨晒嘢，作為一個醫療學科嘅院校，高層老師都無用腦諗野？

SU整左個聯署，9成人不同意學校恢復實驗課安排，都唔肯改變安排。

話就話有得揀 ，email 寫YOU HAVE RIGHTS TO CHOOSE NOT TO RESUME LABORATORY LESSON!!!
我地可以唔番，不過要defer咋嘛，無人用枝槍頭指住你一定要翻學架。你話可以唔翻，乜我地真係可以唔翻咩？

學校根本無做過啲咩去幫過我地，有無聽我地嘅意見？就係一句可以唔翻，不過要Defer。咁同無補救措施有咩分別，我又無fail/無做錯野，點解要Defer?

對呢間學校真係徹底的失望，我地仲可以做到啲咩？

defer唔緊要
爛gpa先係問題

咁你真係可以選擇wo
唔通你想迫全世界defer

推